新手想買相機 咩牌子好？

想要數碼相機 但可以換鏡頭個類
因為中意手動對焦個感覺

類似尼啲

咩牌子咩型號好？

可以換鏡頭同手動對焦有咩關係？

不過中意手動對焦嘅話，入門可以睇下
Leica M10
鏡頭買kit 鏡 50mm 0.95 Noctilux 標準鏡

玩到咁上下先再換新鏡囉

無得換鏡頭都有得手動對焦咖啵
平平地Leica M10+50mm f0.95 玩住先？

屌 巴打你嘅回覆同我一樣

因為入門呢set 真係抵玩

我有朋友都係咁，好快就上手，佢都讚呢個入門組合

你係鐘意扭個鏡頭

唔係手動對蕉掛?

咁更加要買Leica

買黎齋扭唔影都抵

係